今日想求鳩其捉D樓淡出黎鞭屍, 大家開心下~~

想問下班樓淡專家樓市轉勢未? 幾時跌到底? 半年已過入到平貨未?

nice bin

最後個個切左未?

原來未死

又係輸少當贏既弱智

淡友死剩幾多個

呢個post要bookmark, 廢淡一上水就鞭

加息

自己睇

清 ho ball

成班喪家狗仔無聲出，又一定去晒旅行啦

實際就去咗睇樓，知依家唔買就更加貴

唔撚係呀，負皮就敢比，但無一個淡友出黎發表下
入到平貨未啫？ 跌左半年喇喎

班淡友分分連買樓要準備啲咩都未知

又話忙又話去咗歐遊

出嚟啦廢淡
縮縮埋埋又變屈狗咁精神病

洗咩買，偷老母封差餉扮自己咪業主囉

老母住公屋果D，又變左股票大師

好波！

負皮就好多，但依然無淡友企出黎

水9人，應該拎出來鞭屍

抵死

明明上面班柒淡個個有回其他POST, 但已經少係財經台現身

上水啦柒頭們

明明仲跌緊 只係反彈啲啲
即刻個個一係收哂皮 一係變哂業主
見到你就諗起最鐘意追擊你既90後廢CHING 唔知去左邊呢